社工圍緊狗屋

兄弟去幫手

唔係要賣甩社工
不過睇完ssp果晚就覺得社工有金身護體
唔洗太擔心

吊 , 接封信都唔敢